點解仲會有人咁貴買康城？

交通：黨鐵miss 左一架等十五分鐘以上
人口密度：高過旺角
空氣質素：以前堆填區麻麻地，最近幾年無咩事
商場： 先唔講等左十年先有個商場，有前吹到有幾大間， 而家得閒weekend 落商場以為自己去左華強北，多人到核爆

仲要好多期都未起好已經咁多人，點解仲會成班傻仔18k 一呎都照買？ 真係諗唔明

利申：唔係住康城

留名睇成堆agent入嚟咬你
利申：將軍澳廿幾年街坊

理性討論，真係諗唔明18k 康城憑咩野？

新 海景 起完條橋繼續升

新樓好多區都有，同埋住樓一定要住新？
你估個個都買向海海景？ 好多買內園望樓
條橋起好係會方便左，但係仲未預計仲有好多期未起好，起好一樣塞到核爆

10年後你又問康城
憑咩升到咁貴

20k果時再答你

買個啲人都傻既
邊有樓主咁醒

住方面係垃圾中既垃圾區黎，但投資計開始進入收成期，首都領都班業主守左幾撚耐跑輸大市

利申：將軍澳20幾年地膽

都係，新樓就得，咩野狗屎交通配套商場垃圾都照食可也

就算新橋同將藍隧道一齊通車
都唔見得交通會好得去邊
出到東隧口過海一樣咁塞
出九龍短期內仲要依賴觀繞
不過將軍澳長遠都無新盤
康城仲有得慢慢食將軍澳條水

收成期，你指一二期既業主可以跟7,8期個賣價？

咁梗係有折讓啦唔通首都賣晉海價咩，完全兩種貨黎，但依期升勢凌厲，業主全部封盤

將南新盤賣哂得返康城， 但d 人就餓狗搶屎咁樣，係新樓就gogogo, 比d 垃圾配套你都照要照食， 新橋加將南隧道起好都係一樣塞到pk

新樓舊樓都有好處，白石角最小呎價無去到咁貴，對得起配套唔方便既壞處

折讓會有， 一個十幾年，一個岩岩起好 只係諗唔明憑咩咁貴

而個係白石角小小優點，另一方面交通係康城方便過白石角，但係兩者價錢差天共地

白石角靚啲果批個價咪又係差唔多

全私樓地段，實有人為虛榮感追，加上將軍澳，太古，杏花，康怡大量分支家庭，買唔到將軍澳站，太古城，杏花咪轉入康城搵野

其實將軍澳 同康城係兩樣野黎

就好似大埔 同白石角都係兩樣野黎

白石角依家都唔平啦

成日內戰

白石角 vs 康城

係冇得比，2個比我會擇康城，大家都冇配套，冇地方行街買野，但係康城有鐵，返港島東/九龍東都好近，大家都有海，但係白石角個個係黑海，夜晚黑麻麻，康城都係差，叫做多條橋，靚小小，但係同維港都係冇得比

呢家買999萬既樓，其實首期同801萬樓係冇咩分別，只係供多1萬幾千，時間都慳返係度，做咩要慳個小小擇白石角？雖則康城都係麻麻,over-pirced

每人成長背景唔同有唔同嘅價值，唔需要認同人
基本上只要係新樓有鐵兩萬蚊呎以下，一定唔愁冇捧場客

住得入去九成有車
班友慣咗星期六日去尚德買定幾日餸
只要你自我麻醉 等15分鐘地鐵過海
總好過住天水圍坐個幾鐘過海巴士
咁比較下康城都算唔錯嘅

康城車位比例得大約四份一點樣九成有車

最根本嘅原因係香港樓價痴線，香港人仲痴線

究竟係買得起既人疾線
定係買唔起既人痴線

用黎炒樓得唔得？

將來附近會起入境署大樓
比美元朗國嘅東狗國

貴唔係層樓既缺點喎
係你問題

因為有好多地產商參與，供應量太大，所有資源一定會攞去谷爆康城，直至到賣得八八九九同收埋樓，先有機會開始回復正常。

越反越升，連登定律

巴打你走先

喂你依家燒埋落將軍澳到
叫將軍澳班反康城主力情何以堪

空氣質素真係好咩，次次入親去條路都勁大塵

貴咩

早排千2買左 海景不過低層, 車位要200

點貴法

海景
新樓
新單車徑
有泰cool
有迷夏客

俾狗住正常人去咗外國

去外國唔好？係香港等生cancer?

我真係好撚鐘意香港

定揸香港樓係外國收租 交撚晒啲稅養難民？

連燈仔連自己間房都無話人地買貴樓 總之公屋最好

好多地方都諗唔明

財務自由

香港啲樓同港女一樣咁渴市

總部黎

康城mall

一分錢一分貨
康城都叫貴？
其他地方咪仲貴

白石角中間密麻麻，衰過公屋，我幾肯定同對面海既比華利山一樣下場、坐十年，大市升一倍、佢都要跌

香港人全球最長平均壽命
外國人生cancer反而多而且死得快

淨係等黨鐵返屋企已經戇鳩到暈

因為 外國 係唔撚醫你

康城貴咩 最平新私樓唔買康城仲可以買乜

地鐵十幾分鐘班都夠你玩啦

半山八號

新界屯門元朗新樓都16-17k

買唔到將南所以退落康城

就憑李嘉誠話心曠神怡

去外國有乜好？夜晚敢出街？

外國冇泰cool 迷夏客 呢啲黃店

其實冇乜好討論
呢班人一定係幾年後蝕住走嗰批

有車住天水圍應該仲快

海景係有佢吸引力
香港山多，山景點會係賣點
海景一定賣貴

康城價好似已經貴過將軍澳站三寶, 直迫天晉

遲啲個邊有得發展，以為升值咪買

所以政府十鳩幾年前就準備好將香港樓市升到而家咁
賣地係有規劃書先會批 但係好多係拎黎起豪宅既建議
政府係明知道發展而照賣官地
政府班人可以從中知道未來樓市只賺不賠

同樣兩房買坑口定買康城好

睇你追求乜

如果海水fans, 咪康城

你望下將軍澳幾錢呎先

誠哥話齋 自住永遠有買貴冇買錯

幾年後折舊咗實蝕住放
唔蝕我切柒

康城唔會蝕既 有鐵已經贏好多地方
係而家個溢價咁高 日後跑輸大市機會好大

星期六日邊個商場會少人呀
不過周圍仲起緊野 空氣質素又好難好得去邊

我就想住壽臣山 天比高果啲既
不過係差錢姐

康定兩房同東涌三房點揀好

跑輸咗十年了 點溢價高

而家仲要15分鐘? 等開都係6分鐘一班

其實有地鐵已經好過7成地區, 遠極LP6都係行7分鐘到地鐵站

區內冇配套咪出將軍澳, 搭一個站5分鐘將中將廣popcorn乜鳩都有喇

平時星期六日紅日唔知啦, 最少返工放工時間都可以6分鐘一班車, 地鐵出官塘/鰂魚涌都係15分鐘內

冇錯地點係閪, 但閪得黎又好近市區wo, 同埋有地鐵已經算係咁, 大把地方又閪又冇鐵

*非aa但附近返工

十年後啲業主賺到笑然後樓豬仲未上車 供得輕鬆嘅點解唔買 真係貧窮限制思想

比得起18-19k呎唔買將南走去買康城

新盤溢價過高
呎價可以差5k
隔咗20年之後咪又係當一個屋苑咁睇
美孚/黃埔都唔會睇邊期舊邊期新啦

領都3房都係東涌價啫

非繁忙時間要12-13分鐘一班
還有要搭到調景嶺要再轉車先可出到北角

東涌有潛力

好似係將軍澳

純粹貪佢新樓啫

講緊新盤呀柒頭
你攞首都領都比有撚意思

見LP6重售怕有人搶係咁出po?

上面D人有幾個去過康城、白石角
1. 樓
康城: 密、d樓高到癲
白石角: 密、d樓無咁高
2. 交通
康城: 有地鐵(方便)，但唔代表慳時間，一miss咗一班等到傻; 過港島東快;
白石角: 小巴去沙田勁密, 去九龍嘅巴士一個鐘一班,
車位1:2, 1:5, 1:6
3. 海濱
康城: 靚，人多D，多鬼佬
白石角: 靚，人少D，極多大大聲開音樂嘅單車使用者
4. 配套
康城: 新商場，雖然多人，但齊全，多好多食肆選擇
白石角: 基本蚊型商場，要去大埔/馬鞍山/沙田買其他嘢

主要係睇近邊面屋企人多D、工作地方
始終一個新界、一個有鐵去港島方便好難比
利申: 兩個地方都生活過

同意

垃圾之城

真係高咩
Malibu 2，3 年前 個陣個呎價同依家都差唔多
但今年malibu d 二手成交起碼都升左百幾萬

因為keep住有新盤
所以keep住會有aa扮用家吹奏

當真用家落左搭加上同區人多
所以又會有一班人幫手吹奏

康城開出洗鬼轉車

有冇諗過呢類sell自成一角嘅社區嚟講，冇鐵都係優點？

個個屌康城
事實係香港已經有唔知幾多人要先搭小巴巴士先去到鐵轉車

如果咁計 你就算咁撚on9岩岩好miss左你都只係搵個位等12分鐘左右，咪當等巴士..

同埋...其實係會有開車時間表

非繁忙時間搭咪要囉

首都領都長期跑輸

新樓又溢價勁高，但用而家個按揭玩法又實賣得出

所以近期一手尾籌食晒溢價嗰班真係唔多樂觀

要遷就開車時間表
即是已經多了時間成本

多咗10 分鐘咁撚多真係住唔到人

多年前已上車，多謝

個溢價有幾高呀柒頭
屌你老母有鐵海景兩房八球
講句嘢都寸柒柒 on撚9

十年後 28k 一呎， 睇邊個笑到最後

諗起要用小巴駁腳撘鐵真係 打風落兩日晒雨淋都要焗等，等多兩班滿座燥咗又唔願行果10分鐘出去又唔gur

繁忙時間就係
兩個月之前喺嗰度出去尚德
咁岩撞正走咗班車等咗12分鐘

格離po 東環48x兩房都就快8球 cls

要屌都做下research先
繁忙時間6分鐘一架
平時12分鐘一架

利申唔係住康城

從來冇人出舖屎講嘅

正確思維，成日話繁忙時間6分鐘，大佬呀，有時weekend 出下去tko, 來回半個鐘以上

大西北輕鐵都冇咁梳啦

十年後如果康城都未發展到夠規模就死得啦

有無入過康城？ 有先講research

堆填區封頂先有機會

話俾上面條柒碌知喇
東環唔近鐵 有限期海景添呀
條柒頭真係仆出嚟柒

康城尺價平過將軍澳

住過係正九龍區 但要轉小巴12-18分鐘先到地鐵站嘅地方 繁忙時間等小巴等到on99
樓下又係得個商場仔
極不方便
以後只住行到去地鐵嘅地方

咁你咪又搵下依個價位仲有無新樓又係地鐵站隔離 依家狗鐵班次都疏左好L多

唔介意出面舊樓實得
同埋要先轉小巴咪又係時間

2018年: 一手頭嗰批賣14k

2020年: 一手尾嗰批賣18,19k

2021年: 一手頭嗰批滿三年，跟發展商賣18k走

尾嗰批買家明顯食咗好多溢價，冇乜可能可以好似頭嗰批咁賺

而二手升幅其實都係反映一手後期個溢價...

不過而家一手樓好多都係咁玩，所以一定好多人爭住抽

係咪土瓜灣

其實買得起白石角既都有車揸啦
吐露港唔好炒大獲就邊到都去到

康城賣點係新同近鐵囉
成個區淨係插旗咁起樓
日後供應愈多就愈難升得起
而家5百幾呎差唔多1千萬
呎價夠你買到市區舊少少既屋苑
覺得日後升幅跑輸市區機會大

輕鐵轉其實同小巴轉都差不多道理

遲d全部入晒伙
地鐵站食唔食得晒咁多客先係問題
仲要康城站條線起到咁要加密班次唔係咁易

保險狗同AA狗

LP6 600幾呎單位啲客廁竟然要坐喺馬桶上沖涼，公屋咩

土瓜灣使乜駁地鐵
生活配套一應俱全

講起LP6 d 料奇差，好過朋友屋望一望就知夠膽死賣到咁貴

我地連登仔個個住半山

土瓜灣好啲
多巴士 又多地鋪

我20年買內園2房樓花唔駛16k

計投資獲利層面係
但食一手貨尾預高溢係常識
驚幾年後追唔返SSD鬆綁市場價 為溢價

但當鬆綁二手市場交投都係呢個價既話 就唔存在高唔高溢價了 係市價

康城加車先係易過寶林啦
而家寶林至調景嶺加到盡
未來加到1:1先用得盡東隧容量

遲啲迫到核爆
車站都唔夠閘
其實配套真係麻麻

供應多
唔代表難升...
睇下有幾多借口加價先講啦
將軍澳咁多盤 都搶哂啦
康城新盤次次都抽撚爆

講到跑輸 點及得上掃管笏 白石角

白石角低密度

個濕鳩商場簡直笑死人
巴士線得果幾條
通宵幾乎無線
搞成咁真係

只係講地理位置 根本唔會揀tko先
何況有錢買樓買啲咁嘅地方 唔係黨鐵就要經觀塘 精彩

土瓜灣我覺得ok
欣榮花園幾正 但係單位比較大 難上車少少

個景靚到咁，想買都好正常

交易記錄係內園景兩房都抽升到1萬9蚊呎
有價有市 你吹佢唔漲

永久屍view

土瓜灣我之前想買間昇御門
個外型幾靚
但係唔知點解呢個屋苑長期低水
又聽聞風水差多命案跳樓
最後縮沙

有錢人個腦裝咩我唔曉 我冇錢窮撚
有錢唔住奧運浪費曬

有邊個大城市樓價係平
咩事出自連登狗把口都講到好似有陰謀咁
巴黎樓價平？慕尼黑樓價平？新加坡樓價平？上海樓價平？紐約樓價平？
大城市就係咁 你窮就窮唔好話咩邊個害你

白石角內園慘過康城，康地樓對樓距離唔算近

條橋好篤眼篤鼻

瓏門舊樓都18k啦，咁康城18k又唔算過分

見到個mtr都唔開胃
10分鐘一班車
電梯上落得車頭車尾各兩條
出入閘各三個
但有幾萬人住緊
逼過行年宵

利申：屋企人住咗9年
9年前我死都唔一齊搬入去住

講真，寧願俾多一球住天晉

15分鐘？
水份多左

利申：住康城

慈雲山？

康城短時間內加車機率唔會太大

16年人口， 坑口8萬6千人， 寶琳11萬3千人， 康城只有3萬人

起碼康城有8萬人以上先有資格加車吧

個到又唔近土瓜灣喎師兄 我當佢紅磡啦
果邊民生設施 兩頭唔到岸 唯一係近地鐵囉

中晒point

地產狗見九巴開咗條98就大鑼大鼓宣傳
當年寶林邨未入伙都有架93A落官塘啦
況且康城撚根本唔中意搭巴士
祈望黨鐵快啲加車算啦
留咗啲巴士俾將北、市中心唔該

買康城點解唔買tko區內？

狗鐵係係會提升個將線個訊號系統然後加班次嘅 但係要等埋荃灣線同港島線先
但因為早兩年荃灣線換訊號系統有架車出事
跟手又話乜柒疫情要延誤
而家將線加班次話要等到2026/2027

有邊個盤可以新，近地鐵,班次密，有超大商場，有街市，有海景，人少，無公屋，又無溢價，又市區樓呢？

tko近十年係九東冇對手同埋炒發展緊既優勢
日後就轉炒啟德同觀塘重建發展
唔相信tko升幅會有而家咁強勢
尤其而家呎價同市區已經相差唔遠

掃屎忽同白石角冇鐵點都輸硬
只係而家有舊錢俾你揀買康城定舊少少既市區樓
用搏升幅角度黎睇 唔值得再搏康城
自住黎計更加係性價比低

海濱日日有好多廢老對住打飛機㗎

靚景
新樓
近mtr

咁係其他地方有火地資源
唔住市區都有地方比人自住
乜香港有咁既土地資源咩
新加坡都唔算好大地方都一樣有

如果你下下都拎送車尾黎講實耐架
就算而家夜晚搭黨鐵港島線送車尾都要等6分鐘

等10幾分鐘係耐, 但相比好多地方好好撚多喇
起碼你預到時間, 怕走車可以睇時間表, 送車尾你仍然可以舒服咁等車甚至去商場兜個圈, 你唔會怕下一班上唔到, 你唔會怕佢撞車乜乜柒柒 (理論上, 雖然黨鐵真係會)

好過我屋企要轉小巴先到黨鐵站, 返工好彩咪2架車上到, 唔好彩等6架都上唔到, 日日返工都預唔岩時間, 夏天曬住黎等, 落雨又擔住遮黎等

有我揀我實揀康城, 起碼d時間我有得睇住黎食, 睇住時間表都趕唔到就我抵死

唔貪新 其實1-3 期幾抵屌
想用間TKO換3期大位
有少少卻步只係因為佢係誠哥樓

深井個屍view仲靚

邊期咁堅?

康城地鐵親生仔，賣到尾期實加

個呀叔揀緊焗

咪玩啦
買海景嗰邊個d 會買唔起坑口寶琳？

香港陸地總面積約1,100平方公里，新加坡只有700多平方公里，可是香港山高平地少，而且有七成五土地是郊外地方，郊野公園更佔香港總面積四成，只有約260平方公里（不多於兩成五土地）可用作城市發展。

考慮下實際可發展城市土地面積啦
香港都有公屋比你申請
外國就真係直程你訓街homeless啦
大城市就必然係樓愈來愈貴
新加坡比香港可發展土地面積多成340平方公里
都做到全球樓價第二貴係你口中算唔算失敗

係公立醫院駁幾廿條喉等死？
平均壽命長又點 因為hk得DNR
冇安樂死 香港醫護又怕事怕上身
大把老院啲人一條菜咁 contracture 有冇聽過？
個啲你當係人？
你講哩樣證明你係天真兼無知
香港pm2.5咩級别？ 外國食大麻食煙抵死啦
其他唔講 你太無知

你去左邊度移民？可唔可以請教下日常生活？

出到1-2點都絕對冇問題 哩到治安好過香港
貧窮限制你嘅視野姐

如果係康城新嘅幾期同將南比，我會揀康城
將南唔係向海嗰啲又係樓望樓得好緊要，去地鐵站又要露天，落雨就仆街
雖然康城個商場垃撚圾，黨鐵又疏啲，但用將南差唔多呎價可以買到望山/海闊少少景都合理

利申：住緊坑口

將軍澳係市區

歐美澳是但一個都冇香港咁污染
冇一個end of life 做得香港咁差

出觀塘 出銅鑼灣 算唔算叫方便？

你get錯佢講既

出尖沙咀算唔算方便

全部都方便咪大圍柏傲莊囉
但又唔係18 19k呢啲價啦

地鐵30分鐘到啦 睇你點睇啦

可能住康城既人唔鐘意出尖沙咀

20年後你又問康城
憑咩升到咁貴

30年後你又問康城
憑咩升到咁貴

永遠都升 gogogo

但其實如果唔係返工返尖沙咀，又真係無咩好去
肺炎之前全部都係大陸人

荃灣西？

你都幾搞笑 半山 大坑 呢d
一程車去CBD無鐵就係優點
而唔係新界地方好無

同你有親咩
賣哂fat fat理撚得你小業主
買賣關係
吹到親生仔

樓主，今時今日18k 買咩新樓好？

荃灣咪有公屋

一有新盤開就有人鳩衝啦，點會理性分析附近二手做緊咩價錢

點定義市區?
將軍澳有咩配套係冇?

買大圍咪又係俾連登仔彈到一棟都冇

海之戀都升到傻貴到癲，2房過2萬

比起donki果邊堆新樓，康城同樣價錢買到3房喎

低密度豪宅區

白石角

自成一角無鐵 都係優點 安峯一定啱你買啦

康城樓價至少七成連登仔俾得起 所以咪起勢屌
柏傲莊樓價得兩三成連登仔俾得起 邊敢屌

係 兒登好搞笑

康城撚日日催眠自己等車唔算耐
又ff未來一定會加班次
又話條橋好正 海景好chill
但其實對正個永久墳景
如果將軍澳市內平d咪又係仆翻出黎
冇料就縮翻入康城啦

Wetland seasons park

就係未賣哂，賣到十二十三期就會放風加班啦

連登柒頭話外國空氣好好喎
你講呢樣證明你真係天真兼無知喔
難怪我地全球壽命咁短啦
台狗竟然都排62快d移民去台灣啦

全部新樓都係係雞係公廁
唔係市區唔係上蓋無大商場呎價貴
是但中一樣就比連登仔彈到送都唔要

傻啦我驚起勢屌嗰班康城都買唔起

條橋真係好樣衰好影響景觀～
Ps 對面海藍灣望過黎

無公屋已經贏安峯好多啦

香港市區的範圍在約定俗成下，有以下數個不同定義：

常用定義（一）：香港島和九龍（不包括新九龍[1]），是根據於1842年及1860年割讓予英國的範圍而下的定義，亦即原市政局管轄範圍[2]（儘管市政局管轄範圍後來擴展至新九龍），故有「港九市區」的稱呼，亦是英屬香港時期最早開發的地區（維多利亞城位於此範圍）。這一定義與於半個世紀後即1898年才租借予英國的新界相對。

常用定義（二）：維多利亞港兩旁之香港島北部和九龍半島（包括已高度發展的新九龍），此定義的範圍比（一）的稍為北移；是香港最繁華、人口最稠密的地段，政治、經濟與行政中心；最重要的商業區，包括中環、尖沙咀等均位於這個範圍，是香港的「城市中心」。此地區由於中間沒有高山阻隔，在社會及經濟有特別緊密的關係，例如電視廣播只需一個在慈雲山的發射站即可全面覆蓋。而這區亦有類似社會問題，如空氣污染、居住環境狹窄、綠化地帶不足等。港島南區被剔出此名單是因為淺水灣、赤柱和石澳等因地理環境較貼近郊區，難以視作「市區」。

常用定義（三）：純粹以香港行政區劃的界線來劃分，包括整個九龍（連同新九龍）和香港島（連同港島南區），亦即（一）及（二）總合起來的範圍，也是市政局解散前的管轄範圍。

坑口同寶琳夾埋個人口有幾多知唔知
康城頂多得兩個加埋既三份一
你唔係覺得個班次會睇齊嘛
放風唔代表落實
就係吹風哄你班傻仔入局

點解你講到依家將軍澳貴過康城好多咁

業主話同將南同價啦

咁同價應該買咩區

STS 2房海景都係800-900幾萬
大把連登仔呢半年炒股炒到風山水起 拎得出喇
你咁講未免太睇少連登仔
嗱 我就唔信自己買唔起都走入嚟屌咁厚顏嘅

我相信揀得康城都係budget問題啦
但事實上有鐵總好過冇鐵,
景就冇野好講 隔左個海咁多野望係要望個墳就幫你唔到

將軍澳市區平d就搬返出去就廢話黎, 半山平d我都會搬上半山

真，居屋都直逼私樓價

自己睇將南同天晉個價
康城頭個幾期根本比唔上
係得高層望海個d盤先有得比下

但將軍澳既居屋算平

未補地價都500萬，邊忽平

留言有幾多個有物業 個個都住半山?

坑口寶琳舊區+港鐵冇份真係你死你事啦康城港鐵要賣新樓賺錢咪要比d 甜頭你囉

英明 欣明 頌明 安寧
ed 7m已經有3房

呢個分法過哂時, 商業區都唔單單中環尖沙咀啦

連登仔長期放個望遠鏡係窗睇住個墳同先人個名

放風唔代表有呀柒頭
黨錢有冇白紙黑字寫到明未來加班次

唔一定要係半山
太古九龍塘奧運堅尼地城好多樓都貴過康城啦

真
寧願俾多啲住天晉個啲

利申 同屋企人住緊首都

唔洗咁激動，賣到十二十三期尾水咪知有冇我又冇話聽日就加

上面位巴打自己都認左
“區內冇配套咪出將軍澳, 搭一個站5分鐘將中將廣popcorn乜鳩都有喇”
我自己計過唔洗等車 康城開出到將軍澳車程要5-6分鐘
咁好住又要出返黎

有啲又話將南日曬雨淋 不了
點知個個假期將南都逼爆 間間cafe都排晒隊

好難忍受到返工車程要成個鐘粗略計過返港島，供二十年樓，個度搭車時間值唔見左百幾萬

所以樓主真係傻閪，康城根本係平價新樓，何來有人「咁貴仲買」

自己買唔起咪叫貴

自成一角 冇公屋居屋 好快會變成第二個九龍站

泓都

秒

唔會啦 九龍站方便咁多

九龍站去機場幾耐
將軍澳去機場又要幾耐

人睇我好姐

住果度日日行咪叫日哂雨淋
唔係住果度, 假期去一兩次咪叫散下步曬下太陽囉

就係賣晒先知地鐵當你condom定仔
到時無賣樓壓力 加 係唔係都要俾管理費
真係任佢講

幾落後先講到天水圍要個幾鐘

鬼唔知你阿媽女人咩 講緊連燈仔無料扮4條 住公屋訓撚住張3尺床 係到笑人買貴樓 實係個個都山頂半山 elements啦

去機場做嘜9？東涌去機場要幾耐？

去到某個定位就唔會講方唔方便

東涌去西貢要幾耐
將軍澳去大澳要幾耐

On9問題

赤柱去機場要幾耐

識唔識字？

on9

巴絲買樓(if冇錢當你有錢)考慮因素點排?

白石角一樣over priced
租務回報低

買淺水灣/赤柱豪宅就唔會講方唔方便
但康城唔係豪宅囉

康城個價已經平過出面
一係買屯元天

唔關虛唔虛榮感事，如果你去一轉tko gateway既supermarket 同康城既supermarket ，你就知道住客質素真係好大分別

而家緊係唔係 講緊將來個潛力

因為新樓又買得起囉

大型屋苑 > 海 > 會所 > 唔好太舊（過30年）> 3房

咪係囉，如果住開九東港島東，就算屯門白石角東涌再平你都唔會搬入去的
反之亦然

慈雲山狗也不屌

其實天晉明顯高級過康城，你咁講係無意思
apple to apple 啦

D 仆街洗黑錢 洗唔到其他地方咪買樓推高樓價囉

九龍站起碼有ICC, Ritz-Carlton
康城得工業邨

但係LP10果d有海景，康城舊項目好似比新果兩期遮晒海景

頭嗰幾期緊係比唔上啦

仲有麻煩你搵下4 期之後嘅二手成交同天晉將南俾我睇吓 真係想睇吓而家爭幾遠

Btw我諗呢個post嘅重點係 依家4 期之後個d 下下都18 K (講緊內園）咁貴都有人買

仲有我想講 將軍澳仲有好多屋苑
三寶呀 坑口堆私樓呀 etc

唔係買唔起 而係唔買 完

因為仲係好平，唔係用黎住係等升咁解
基本上入面住既所有人都係咁諗

俾我揀我寧願要東港城666新鴻基神則都唔會入康城，寧q得佢南亞人定支那人係樓下

康城而家3-4房都超過20m
就算唔係豪宅都唔洗搭鐵啦

我地呢邊大家樂大把貨淨有咩理由白切雞都賣哂, D人去其他茶記好多選擇

姐係有潛力做8萬戶高密度豪宅區
見識少真係未聽過

2千萬我真係唔撚住康城

咁呢個係你選擇，但住康城唔一定係因為虛榮心
唔少人係為左附近住客質素同埋養狗先搬入去

九龍塘等三分鐘都想屌爆佢

泓都、海怡

你呢個短命種拉低香港人平均值 明既
祝你早日歸西

你慢慢做香港人

1000呎全新海景樓，仲要有鐵
除左康城邊道可以2000萬埋單？
東涌或者有機

好睇你個人點定義虛榮依兩個字

情況咪同以前九龍站一樣 開賣果陣5百幾萬 個個都話5百幾萬唔會揀九龍站

好多人(包括我)會寧願住舊d嘅樓

康城鄰居大部分係大陸人喎

海怡半島

是但啦，坑口同康城根本兩個區黎

香港邊到無?

邊區，地段 巴打唔睇?

969都要咁上下啦

睇下有幾舊，好多大型屋苑住多十零年就好難做到30年按揭

好多人住慣左全私樓既地方係唔會想揀d有公屋既地方住 搶下搶下就愈黎愈貴

你真係好岩呀 岩哂

其實睇申請人年齡多

你睇下美孚新村，驚西

全香港都大陸人啦，九龍站最多添，但大陸人都有分級數，公屋大陸人同私樓大陸人都唔同質素啦

全新喎ching

咁6700萬呢

一手特色戶售價再創新高，南豐、港鐵(0066)合作的將軍澳日出康城LP6，最新以招標形式售出一伙「天池屋」特色戶，為1座68樓A室，單位實用面積2571方呎、另連1716方呎天台及私家泳池，成交價高達6,700萬元，創日出康城區內新高成交價紀錄，實呎約26,060元。

你真係好岩呀岩呀岩呀

美孚新村真係舊到接受唔到
雖然交通好屈

你漏咗講党鐵屈啲住户夾份比錢嘅保養維修範圍包埋啲天橋

根本住香港避唔到大陸人，但住全私樓地段就可以少左一批低質素大陸人咁囉

但佢交易仲好熾熱

全新樓+海景+有鐵 康城真係最平佢既市場定位就係咁

夾硬拎佢同豪宅比冇意思

咁冇lu
全新海水樓，一係白石角 一係康城

唔換樓就係…

penthouse 26060蚊呎其實好抵(低)

其實咁比較太極端，但如果想一步到位買4房單位，市面上真係無乜康城咁平又新既選擇

所以康城既定位不嬲都係抵+樣樣有d

重點係，二手市價同一手貨尾價一樣

白石角豪咩宅

點解LP6一年樓就有人放出嚟?

仲有御海灣，灣灣
將來有屯門南站
不過唔見得好過康城

荒蕪到

新界冇地段優勢架喎
點同半山比呀大佬

急錢

大西北 就算鳩數啦

其實每一區都有佢既優點缺點嫁啦
開個post出黎就討論下有好同唔好
成班信徒護主咁死揸住有海景有鐵全新樓呢幾個point去傾
其他生活配套食肆車位巴士工商業區果啲全部無視
重拉埋其他區一齊講 踩鳩其他區去抬起康城

成個post都冇營養
次次傾親tko樓都係咁
你地有冇咁撚自大

利奧坊1房同LP61房點簡好…sosad

LP 6 la Diu

一係業主 一係AA 你彈佢咪覺得影響佢利益囉
唔好阻人搵食啦 仲有幾期要賣

其實西鐵好快既

你係咪掉轉左黎講

如果住開九龍東/港島東
白石角/大西北/東涌都已經唔洗諗
然後南區又無新盤，西九又貴，除左康城真係買唔到平價新盤架喎
鬼唔知康城架鐵on99咩，但有錢我夠想住太古城大單位

第一期利奧坊其實幾正

黃竹坑is coming

晉海898 萬474 呎5b 座d
開放式廚房內園高層

香港人對大西北就有種柒既感覺

康城業主無配套可以講得出 咪出將軍澳囉 將軍澳大把野食
咁其他人無海景都可話落海邊囉 海邊有無敵海景

十鳩幾座得鼻屎咁細商場

有無聽過咩叫將價就貨？
康城呢個價有海景又新又有鐵，就緊係有好多死症缺點啦
但康城係咪比起同級數既白石角/屯門南/東涌差好多呢？又唔係喎

明明係開post 屌鳩康城先

最平3萬蚊呎，LP10最平果張價單1.6萬

一期4年樓中層1房做緊580左右
LP6就1房大幾十尺…
其實大幾十尺個分別有幾大？

30k up 尺定位完全唔同

因為AA都係咁SELL
要夠FF
只會同你講好野/未來點點點/有潛力
好實際既野唔會提

呢個po 好多外區人唔熟康城
康城新個啲期數實際呎價點止18k
康城樓牆厚，計入實用面積
如果用地氈面積計，直情呎價=19k+啦

康城業主係會承認好多缺點
利伸業主

港島樓+南區+新樓+地鐵站上蓋+海水

呢5點已經

咁你實測幾多

感覺係既…但d人無錢就要退
最幾年買嘉湖都賺1-2球

其實無康城人吹到康城同太古城奧運果d中產地方有得比，只係睇唔過眼你地用半新樓個呎價去踩康城
d人成日拎20年舊樓同全新樓去做比較，然後話全新樓無配套，不如買舊樓

商場唔係開左咩？已經有戲院，都仲未開晒

咁不如話成個九龍東都要行東隧出港島所以交通不便

黃竹坑港島後花園呢點都屈左
康城都20k 30k尺叫平啦

你冇去睇過？ 你去睇下利奧坊d房真係細到懷疑人生

數字上呎數係參考only,一定要自己去感受下

但係係好方便既

你的資訊很有用

如果apple to apple 講返東九龍新盤，安峯同koko hills 更加唔抵買
康城點都好過上面呢兩個垃圾盤
但呢兩個盤都賣緊18k同20k

要出入成個鐘先食到野你都請得出先好野

啟德個堆得唔得

公道啲講 一來一回最多30分鐘姐
散步來回將南康城先1個鐘

開左，冇講到咁柒
有高級Aeon
當然唔少得一堆大型連鎖餐廳
但都有一間黃店 迷夏客

其實鐘意踩單車既我
會用共享單車踩過隔離
買donki 食埋泰cool

所以唔覺配套有咩問題

Interval 係咪黃

唔洗講到洗黑錢 其實好多香港人好有錢 只係唔係你自己

我去過，但可能無放傢私我又唔係好比較到
所以先想問下多幾十尺會差幾遠

康城1000萬樓下既價都有500呎
黃竹坑1000萬連最細果間都買唔到

康城實用面積基本上打92折先係出面新樓既呎數
齋睇數字，就會overestimate 個內攏
Well, 好多人唔mind 既

獲獲都係屌康城 就黎變日經 個個都無腦 連燈仔最撚醒
真係買邊到洗唔洗你教 人地簡得係果到實有原因 咁撚叻咪自己去買其他
講咁多有咩用 咪係無錢買唔起唔抵得人地買 南昌話臭 elements話多大陸人 貝沙灣話偏 太古話樓齡耐 無樓係手把尺任你度

安峯實用面積極高，仲要有梗廚
但狗都唔屌

最簡單睇下樓書入面平面圖
康城360 370幾呎啲一房先等於白石角330 340呎啲一房

因為連登仔多數住大西北，買樓都唔會揀康城
所以咪盡情踩康城囉

講咗咁耐 想知樓主買咗邊 等大家學下嘢

同中環果間撞名only

計埋等車去將軍澳平均都15分鐘
除非你近到痴住鐵路先做到來回30分鐘

連登仔有樓架

好撚認同
講真好耐冇離開過將軍澳 因為真係乜都有咁款

同意康城萬八萬九一呎真係太貴，自己就接受唔到
不過而家後生仔買樓，新樓因素好重要，一來真係越新越靚（剩係睇Sea to sky 都靚過緻藍天好多），二來慳返筆裝修費，當你買同區二手樓要全爆，圍起條數已經差唔多，同埋裝修筆錢係預咗收唔返

同一間嚟

嘉湖當年配套環境衰撚過康城多多聲，但嘉湖呢十年跑贏大市，大家點睇

同埋張腳都申唔直既2尺半3尺床囉

exactly
新樓慳裝修真係好吸引，拎舊樓果20萬裝修費做首期又可以買貴160萬既樓

中環嗰間無咗了

康城撚又多間黃店揀

正解
買十年樓都要大執廚廁，再加其他嘢，都一千蚊一呎啦。現兜兜比唔係可以供三十年喎
咁不如樓價貴50 萬，供三十年

冇個幾鐘都要一個鐘 仲要唔塞車

所以連Park Yoho貨尾呎價都要20k

新盤成交｜Park YOHO Napoli連沽4伙 單日吸金2,661萬

和你pay, 檸檬地圖 冇
可恥

仲有回佣呢

差唔到好遠因為LP6本身都唔實用

我之前睇左勁耐利奧坊最後都買唔落手，納米樓都係麻麻地.....如果budget有限我建議你揀下d舊/偏遠d既，首都峻瀅兩房健康好多，淨係唔洗過兩年又換樓就已經慳左幾廿萬稅

峻瀅而家有巴士好左好多

天祐去港澳碼頭35-40min

女朋友住領都
有個兄弟住晉海
我成日出入康城 可以話你聽真係一般
去嘅時候由出地鐵開始塞 得一兩條電梯
上到去出閘得三兩個閘口 又塞
去到商場門口一堆aa狗做人肉roadblock
入到個商場明明無咩特別但唔知做乜鳩長期人山人海 食飯食唔到 買野又買唔到
落fresh買餸長期排隊加塞人
附近有個海旁可以行下 除此之外就得個商場
想出去嗰時Miss一班車呆等十幾分鐘 又要落車等下一班接駁車
明明我住筲箕灣 都唔係話遠 出出入入可以搞成個鐘有多 唔撚係同你講玩

Exactly
工作關係成日要由將軍澳/調景嶺/坑口/寶琳/康城既屋宛走黎走去
15分鐘足夠由其中一個站既屋宛去到下一個站屋宛
唯獨康城可以搞你幾個字半個鐘
等車真係等到傻

有車住屯門泊車位頂哂龍2000
康城6000

我明你啊巴打
嗰種明明好近但要你係咁等嗰種感覺好煩

個一球又唔係你俾

我舊屋灣仔去康城都係八個字到喇喎door to door
你筲箕灣要成個鐘？

轉車去柴灣果邊係要行上一層都要5-10分鐘 可能因為咁

識野，客群問題

咁就係鰂魚涌站問題，唔關康城事

你係咪最近去嫁
同咩時段去先 無可能咁快
等康城車 出康城車塞下扶手梯閘口上商場 我當我去好近嘅晉海啦
行入去落一層去fresh個出口行個天橋仔先到
你睇mtr apps 灣仔to康城車程都28mins啦

等地鐵個下已經燥撚左啦

灣仔去康城車程都28mins 當唔洗等 完美轉車
你都係得12mins行
唔係好信灣仔去康城door to door 8個字

住上蓋應該做到door to door既
（Malibu由落地鐵快極都要4-5分鐘先上到樓）
如果唔係上蓋當你兩邊各行十分鐘 都真係要成個鐘

我一個禮拜咁樣去幾次啦
同埋我係近個站頂

要灣仔加康城都係上蓋囉
我女朋友領都 個兄弟晉海
Door to door 真係過一個鐘
所以好多時都過埋夜 變到好鬼熟康城

咁無得講啦 站頂就得一個 無可能用佢代表成個康城
我女友領都 兄弟晉海 我door to door really >1 hr

仲有瑧頤，離朗屏站冇雷公咁遠，5xx尺都賣到1000萬，服左啲人，咁都買得落手

晉海月台到上到樓真係要十分鐘
不過都可接受既

對比屯門瓏門 元朗yoho 仲有朗屏堆新樓
我覺得成個將軍澳康城都好抵買
淨係出港島同九龍東都ko 大西北

Ok嘅 依個價有海景有裝修
係等車 同多人係度塞嗰下煩 心理上
如果日日番工放工都要經歷一次 都幾係野

你下次北角站行去2-2車廂
康城一落車就係樓梯，一上就係b 出口，咁你完全避過所有人群

Ok下次試下 我鰂魚涌都係記樓梯位火速落下層上車

呢個世界唔係個個香港人都要去九龍東/港島東嫁麻
市場解釋左一切

18K 康城 vs 18K 將軍澳站

真係要理性啲, 冇錯, 屯門站/朗屏站都係鐵, 但係都要分下地區掛, 尖東塔西鐵到屯門, 就算有位坐, 都坐都屎忽痛啦, 真心瓏門唔值個價

啱 你呢句已經答咗樓主條問題

康城有咁多車位比你地泊？

等15分鐘好似誇張左d, 係非繁忙時段最耐等15分鐘
繁忙時段6分鐘左右就有車
咁有鐵好過冇鐵，好多地方都冇鐵都好貴

咁等巴士又唔見暈

去過一次探朋友
遇啱架lift壞左一架 等勁耐我朋友話架lift成日壞
心諗 新樓黎架wo....

白石角海日灣仲大撚把貨

嘢食得垃圾
又貴又唔好食

復活節首兩日假期，康城sea to sky 只係賣出咗1伙咁大把

焗住食藍店
不過依家房屋台係咪唔講黃藍

買完租出去，過多十年啲設施完善左先自住

屋台不嬲唔講黃藍
黨鐵=優點
新鴻基=優點

咁不如直接買完善左既將軍澳
尺價差唔多
管理費平多多

依個世界乜人都有
咪以為住私樓就冇傻人
只係相對上冇咁多
但唔代表冇
如果住私樓上下左右有傻人
真係慘過食屎

因為好多人貪新樓會所，有升值潛力，一樣價錢買到將軍澳廣場重好住，但20年舊樓，又要裝修

我都留意緊1-2期3房，呢個價好抵，但就係怕有伏。

唔明點解康城唔留位起公眾&遊艇碼頭

貧窮限制思想

咁成個香港都貴架啦

主要係交通問題？

真理

邊個同你講Miss左一班地鐵要等15分鐘？

瓏門、yoho 貴係因為shk樓姐
唔關地點事
唔好搞錯

笑左，買樓睇發展商？係老一輩既諗法。。

買樓自主第一樣考慮係位置，包括交通，校網，同家人距離等等，再黎係開則/幾房，再跟住係景觀，跟住到樓齡，最後先睇裝修/發展商，因為裝修可以俾錢解決，唔靚汁到靚，交通/景觀你無法改變

如果投資就更新唔洗諗，只有位置是王道，租客鬼理你，話之你係長實樓，有問題就叫業主搞番

屯門御半山 (SHK) vs 荃西海之戀（長實），邊個會跑贏？ 係人都識答

天晉唔止比多啲

呢d只係你既諗法
市場決定價錢
瓏門、yoho個價可以同康城差唔多梗有佢原因

發達商賣完重同你地有親咩

點會唔關地點事 咪搞笑啦

佢真係傻仔一件，咁買樓法肯定俾AA老點，怪唔之得有啲老西咁遠既新盤賣咁貴都有人接貨

d樓好似黃大仙裝香咁香港傻閪不嬲鍾意一鍋蜂

如果要揀我諗揀1期好啲
唔係住康城 但都間唔時聽過2期質素麻麻

因為成個康城都係黨鐵管
緊係迫你班居民搭番黨鐵

主要係附近冇對手 2個都係鐵路上蓋盤
樓下有大型商場 巴士線充足
附近民生小店多 街市食肆都齊

不過大西北輸交通車程同校網 2個亦冇海景同埋唔係新樓
尤其瓏門個則都唔靚 跑輸埋隔離卓爾居

又唔係咁講 瓏門YOHO的確係屯元樓皇
位置係反映價錢主要因素
後續睇發展商應該會用附近既屋苑再比較

我再講多次
市場價格係人定
你唔滿意瓏門、yoho同康城差唔多價
可以lur 地發難渣
但唔洗玩老屈

佢應該無唔認同佢地差唔多價
只係駁你話價錢係睇發展商唔係睇位置

佢自己唔睇發展商唔代表普遍香港人唔睇
都係個句
市場決定價格
佢覺得可以唔睇發展商係佢既選擇
但係度怨天怨地就好撚肉酸

同你一樣
以前要等小巴 都係人多 都係要等
仲有有時冇車

70幾層得3架𨋢
用料唔係特別好
則又西
海景唔靚
成區咁密
得一個商場

中學果時有friend住果邊，果陣人好少，配套未起好，但至少夠寧靜，而且景觀唔錯

而家係附近起左一堆樓同基建之後，個環境已經完全變晒質

我覺得站頂樓 係個位置反映佢個價值較大
所以康城屯元站頂果堆貴都合理
但某部分遠鐵遠民生仲要同站頂同貴果啲
買既真係唔知買緊咩可能係買對發展商既信念

買樓唔睇發展商
笑左

經過幾次荃西都臭到仆街

其實都幾得意
踩康城就會將缺點放大無限倍，例如平時等車就只計一去到就有車無視追車尾都要等6分鐘，但一去到康城就會預追車尾等12分鐘

讚康城又係，明明個站設計錯到仆街，塞上月台塞出閘塞上商場，但都仲要搵藉口叫人記岩路就唔使塞無問題

其實要揀新樓康城係唔錯選擇，但係個價錢就開始愈黎愈離普，個價錢已經貼近將南既價錢

你識講新

人係咁ga la
沈大屍夠成日話樓市爆哂煲，ignore哂全部呢10年既樓盤成交，淨係望住比華利山d成交就話樓市爆跌la

新還新，比小小貼地價錢好d, 好多人話5,6期以上靚過1-3期，其實只係因為新， 某d 用料都係好差， LP6 差到無論， 係晉海，malibu 好小小

做生意講咩貼地唔貼地

sorry 貼地想指係因應佢個地區（康城） 既不足比返正常既價錢出黎
都可以話出咁貴價錢都有人買，即係市價，只係覺得d 人開始盲目去搶去買，見新樓就去馬，唔考慮下當中既配套帶黎既不方便，到真係入左去住先發覺中伏

好多原因
除左發展商外
有d人鍾意住低密度、遠離人群
各人有自己選擇

有時有臭味先難頂

呢個係重點，啲人多到痴晒線。
放工架地鐵實爆晒

康城低密度

有朋友幾年前租過住3期，去過睇過，幾好，依家中原得一個3房係1000內，幾個貼住1000。隨時過多排就連康城3房都要1000以上

講緊其他盤
Btw
康城密度其實仲高過天水圍
全部都50幾樓高既大廈

3期一直係千up的但尺價幾抵買既

2期仲分A,B,C，有冇邊個會好些少

我唔係住康城 所以唔熟要等2期業主答你
想拎間細啲既去換大 所以最近有去3期睇下樓同行下
5期都有睇過 但相對要補錢較多 所以無考慮

繼續追住康城咬
咁先得有升

其實康城而家多左好多巴士出去，唔使靠黨鐵

當然你話係咪好多巴士線，咁就一定唔係

係睇日後會唔會增加巴士線小巴線，又或者黨鐵加班次

轉車站一開 巴士會好好多

仲講日後，一二期業主等左十幾年先有個商場仔，巴士線得個幾條，日日返工迫爆，開多幾期你覺得佢會開又幾多條線？

樓上有人講東港城666呎
俾幾正

ching買咗邊 等其他ching參考下

講得出證明你唔係住康城

咁你都要睇番個發展速度
當年每年先賣一期，第二期仲要分三年賣，之後兩年一期，再四年後先去到近期既晉海，之後每年平均有三期入伙

因為出面仲貴囉，買得起市區你唔係諗住會搬入去下話，真係貪佢近堆填區咩

10個踩康城既連登仔8個都係冇樓兼未入過康城

你繼續諗下先，當你諗得明既時候佢已經22k

傻閪先買樓
利申 傻閪

計密 白石角係密好多好多

無討論空間 連燈仔：公屋最好最實用 買樓都係on9仔 香港住邊都係垃圾 傻閪先買樓 有錢移民仲好

好多人見到個玻璃牆就出哂水喇，理得你入面啲料差過公屋

我買我估會買太古或美孚

換大Ｄ間屋．三房二廳

好貴咩？
L6 萬4蚊呎 4xx實 新樓

講得出證明你唔係住好耐
夏天太熱 間唔中pop corn出面都有類似垃圾車味
成個將軍澳垃圾味係減輕好多 但唔係完全無

你慢慢唱衰香港

你慢慢做留港撚

popcorn =/= 康城 咁將軍澳係咪唔值20k 一呎?

見到咁多人屌，實升到仆街

香港得將軍澳夏天先有垃圾車？

之前長沙灣有個新盤
係垃圾站樓上都大把人鳩沖
每個盤總有優點、缺點
係睇你接唔接受到

康城商場垃撚圾，

除左迷客夏，D餐廳又貴又難食，狗也不屌

超級市場得一間仲要係中資

戲院又係英皇

因為已經係最撚平囉

附近好肯定係無垃圾車
我形容埋俾你聽陣味係點
姐係啲味係堆填區吹黎
我係講緊將軍澳站有垃圾味
唔係話緊你個到呀康城業主

因為啲人夠錢買，對佢哋嚟講未必係貴。
有購物力啲樓先會賣得貴，如果LP無人買，發展商就會減價。
唔好再問點解咁貴都有人要，都唔值。
問下自己點解覺得貴先啦？

你咪on9, 住緊領凱，間唔中聞有酸臭味 我對住大馬路果邊

多謝巴打指導

以閣下嘅智商點會諗得明

2A啲廁所窗口情況差唔多，都係慘不忍睹

AA 狗嗎？ 對唔住阻住你搵食

買左邊到唔係重點 每個盤都總有好壞處，只係覺得康城而區開始離普，討論下

全港都升
你望下屯元天都升到離晒罩

萬八我真係寧願睇油塘好過 呢一刻環境係衰啲，入哂伙睇交通睇前景點都好過康城掛。

全部都商場

海濱好正

未去過

所以你咪有呢個感覺

最鍾意喺嗰邊踩單車 散步 食飯

依家將南越嚟越多人住

幾日前搭98都有三四十人

因為好多人唔知朗屏，park yoho Napoli 都賣緊18K,康城叫貴出去其他地方睇下新樓先講野啦，油塘個邊都賣緊18-19k,仲要行10-15 分鐘

之後佢地就叫人買舊樓
咁1-3萬期都係13-14 k

今日睇新聞， 龍床盤最後一伙都賣到15.5k,東涌二手樓昇薈都16K康城叫貴，笑左

拎新加坡比冇意思，佢哋啲私樓真係俾有錢人住

貴從來都唔係康城嘅缺點

屋內尤其向南應該唔會有味

但環保大道夏天其實都幾常聞到，有搭巴士出入應該會知

啲窗漏水定生銹？唔明

領都1，2，3座？

係咪全日地鐵都要15分鐘一架?

我指環保大道嘅巴士站同行人路位

屋入面就唔清楚，唔係住領都

康城而家個價簡直on9

話唔值嘅人 有幾多個真係入過去 上埋樓睇？

巴打識野
同一發展商，康城d 料差啟德好多
當然啟德賣貴好多
但啟德主要係貴地段

水泥廠is coming🥲

18k都話憑乜嘢
貧窮限制想像

係重點喎 咁其他ching唔中康城伏都要住架嘛 咪跟你學下嘢囉

LP8 真心好住

18k一呎唔係佢嘅缺點，係你嘅缺點

where? 數據中心後面？

呢句野真係好撚肉酸 唔好再講

淨係塞將軍澳隧道都可以瞓返半個鐘

佛堂洲起

酸就酸啦

樓主去現場問喇 Lp6售樓廠今日迫爆

加價照搶！345組客晨早排隊搶19伙日出康城LP6撻訂貨 逼爆售樓廠

AA 話賣左10間

又係細單位清左先?

一千萬以下秒請

連登你又話移民潮嘅咩有能嘅中產一定去外國
你老母高潮都未到移民潮喇

要海景 A
要內園 B
要山景 C

上面有條on9一定會話嗰345組客又係aa9

韓生：恭喜發展商手足可以賣樓移民

附近無公屋已完勝
公屋專出怪物

樓主抽唔抽到

屌

LP10 重售再開post

班aa 真係慘

大好假期仲要出去扮客做勢

根本無人買

樓主今日有無去現場抽？
唔啱嘅順便問埋拎幾球出嚟買嗰班友點解咁貴仲買囉 好過喺度問連燈仔喇

去康城要買手信
利：住將軍澳就嚟20年

康城純粹因為新

性價比勁低

發覺你d 留言幾好笑，係咁吹棒有幾多人抽賣淨貨，AA 嗎？ 小弟已有樓係手唔需要買住

垃圾站同堆填區比
垃圾收集站最多係轉運送走
堆填區面積同深度大好多
之前連登有個巴打貼咗啲文獻
講堆填區入邊嘅毒素點樣蒸散喺空氣

經典連登廢淡語錄：
發展商請戲子返嚟撐場
全部都係aa, 扮客人成交左手交右手, 信嗰個都戇鳩

師兄心水清
全部都買唔起紙上談兵

點使我吹捧呀 今日就係有300幾人去抽 呢個就係市場需求
原來轉載番段新聞就叫吹捧

講錯咗添 應該係話有300幾個樓主口中嘅 "傻仔" 拎幾球嘢首期出嚟抽

十分鍾你跑返去？ 堆人肉rb至少用4分中

日日都咁行架啦，返工放工都係咁預時間

秒撚咗

原來連登咁多康城haters. 如果係垃圾咪由得人地去住垃圾囉 成日出post, 其實原因得一個

白石角好住嗎？

仲要四份一已經講多左
期數逾新車位逾少
Sea to sky為例
單位總數
1422伙
車位數量
255個

5.5比1

嚟緊會有
邵氏嗰度會起公營房屋

都隔幾遠，我諗佢地都係直接出坑口TKO好過入黎康城喇

其實我覺得康城個規劃幾好, 自成一角, 交通生活配套唔好好但亦唔算差

利申: 本人同康城任何何關係

無人叫你唔買，只係買邊度

住得果度
自己揸車啦

有港鐵, 有巴士

去完一次之後就知不了
買東涌北D樓仲好啦

如果康城叫自成一角
咁長洲呢

你UP乜, 長洲無港鐵無巴士無商場

咁你話自成一角麻

自成一角有乜問題

無
所以咪問你
如果康城叫自成一角
咁長洲叫乜啫

無港鐵無巴士O既島囉

咁算唔算自成一角

係, 好角呀, 咁又點

咁咪即是長洲都係自成一角囉
其實唔洗講咁多啲乜野
咩自成一角呀
方便呀
乜都有呀咁
列出晒有啲乜無啲乜咪得

其實我都唔知係度UP乜鳩

有人連登師兄知呢條友講乜, 我聽唔明佢O的中文

好多野都係主觀判斷
完全唔客觀
就講長洲同康城
唔洗講咩方唔方便

長洲有船，無巴士無地鐵
康城有地鐵有巴士，無船

哦, 咁有人覺得康城好, 呢個係主觀判斷, 咁都無問題呀

咁應該買邊度？

咁有人覺得方便
有人覺得唔方便

到最後咪又係列出某啲野支持自己說法
不如一早列出嚟好過啦

李嘉誠叫有錢，咁Elon musk 叫咩？

Elon musk 有錢過誠哥就唔可以話詠哥有錢

咁列出又有咩問題

講事實咪得
加主觀判斷落去
沒完沒了

個標題已經係主觀判斷

你上緊既係討論區呀你想下下成個database列出黎做乜撚

又嚟...
日經
要去澳軍轉車...

13期入曬伙, 一齊迫爆將軍澳站月台等轉車

邊撚度靚

繁忙時間有車直接過海
好心啦兒登仔

用繁忙時間黎打J, 真係好爽

講事實原來叫打J
好心啦兒登仔

真係好撚靚

唔買新樓，其實好多選擇，買屋最緊要係location

我都係講事實姐

根本上依post下面啲comments都解釋過好多次 屌過好多次依啲on9 post
個post根本同係凌晨 cap圖話九巴無車一撚樣咁弱智

兒登仔 心照啦

好心黨鐵整條獨立軌/站，齋來回康城同tko啦
可能等緊康城業主去夾錢

係呀 非繁忙時間係要等車
所以呢？
你cap張非繁忙時間班次嚟打J 真係好爽

師兄儲落咁多圖 唱衰康城
想執平貨？
定係想少啲人爭？

將軍澳日出康城第6期（日出康城第VI期）LP6上月錄得19伙取消交易的新盤撻訂，發展商上周加價重推，特意安排復活節假期今日重推19伙單位，由於有不少LP6單位折實價錢平過1000萬元，吸引大批市民排隊

邊個鍾意打J, 心照啦

最鍾意儲圖撚狗

如果我係康城業主睇到呢個post真係由心到開心出黎
連登逢反必紅定律下 康城越屌越升

駁唔到就收嗲啦 費事再出醜啦

條友不嬲都係康城狙擊手，得閒仲會屌埋將南 落雨無天橋
得維景佢唔會屌，依幾年睇住維景跑輸曬將南，康城，你咪俾佢酸下，而且講墳場既，維景直頭係墳場隔離

原來係維景苦主

你諗下晉海，malibu依排成交都賺2，3成，同期ccl同維景升得1成，酸到出汁都正常

18k 買果d唔明

乜撚野

非繁忙時間12分鐘一班
睇哂MTR app 較準時間落去. 問題唔太大
但最近個app好似鳩鳩地成日壞

酸尻你等車你眼望我眼咩肉尻酸呀清

你問下琴日買lp6 3d58 21k呎果個人

佢地都想買港島新樓既，只係維港頌>30k，海璇>40k，咁咪買住康城18k先lor，唔通走去大西北咩

有咩好酸
我就無買康城既，三寶同將南都有，差餉單都貼過
唔會好似你咁酸鳩人地跑贏你層樓

因為可以睇日出

記得預埋時間排隊入閘呀, 一陣多人排耐左班車走埋就慘慘豬喇

抵，一炮過

利申住大西北, 非狗鐵站上蓋但都叫落樓行一陣乜都有得食/買
以前我都唔明TKO/康城憑咩, 最近有FRD搬左入去先親身感受到
住客汁素已經係差好遠, 大西北D 支那人係低等果隻, 條街又爛又舊又污糟
康城個MALL夠新唔在講, 上面有清都有講到好多係買唔起港島買康城住住先, 住客質素已經差好遠
另一個點係越來越多大公司遷出中環什至港島, 搬去觀塘一帶, 咁樣本來返工好L唔方便的缺點又補足哂

屌 唔怪得咁撚搶口屌勻晒將南康城 原來住維景

我覺得繁忙時段都ok，好快下一班。
但非繁忙個陣趕時間就
始終等lift 搭lift 嘅時間變數大

真心問，其實維景有輸咩？
廿年樓齡兩房都9球幾嘢，同將南差唔多，我覺得佢先係最守得

其實無輸，係康城新樓贏得比較大

輸住客質素低 你睇上面條痴線佬就知

無 但啲tko人唔鍾意全區一齊升
要分高低

插針式70層極高密度，未入齊伙地鐵同商場都爆成咁，值唔值得比咁嘅溢價見仁見智

不過我又唔明有啲人做咩係咁屌人買康城
人地傻豬你咪由得佢，咁着緊做咩
買大西北溢價新樓、所有地區納米樓啲都係傻仔，又唔見追住佢地嚟屌

留意呢區樓市幾年，見住坑口樓價漸漸扯唔起，反而維景仲keep住只係差天晉少少，其實幾勁
康城就睇吓一手用咩價買入啦

你個維景單位望山填？

malibu 最近鬆綁一般都賺2x%

維景同期

死傻西, 人講你又講, 明明我都唔係住嗰度

慘 當初以為唔對住填場就無事 點知原來仲有啲山墳

Malibu賺2x%既都係兩房, 點解維景唔係用兩房黎比既

講起維景跑輸將南，康城，點解都會駅係正調景嶺上蓋點解會咁平？ 因為長實樓？

好呀

屌, 間7M兩房唔見左既

你咪貼出黎囉
18年有間6.1m添，你唔會覺得係正常成交掛